我朋友唔儲存我電話號碼

某日我發現一個識好耐嘅朋友原來一直冇save我電話號碼，我問佢點解，佢冇出聲
#我哋一直有聯絡的

咁奇怪！

唔儲咪唔儲囉

記得咪唔儲囉，唔使諗咁多

佢save唔save關你閪事咩

唔重要

你應該開心
佢唔依賴個contact list 而係真係記左你電話入腦

有咩問題?

無當你係朋友